各位鍾愛及支持李佳芯既巴絲打請入黎！！

各位鍾愛及支持李佳芯既巴絲打請入黎！！

要幫助李佳芯贏朱千雪取得今屆超級女神聯賽既比賽，請立即click入以下網址，並投選

荀云慧（請投正評）v朱千雪

及

李佳芯（請投正評）v馮盈盈

剩返唔係一個鐘時間，投票就結束，而家荀云慧同朱千雪票數相差60票左右，仲有追平機會，請各位切勿 吝嗇你手上既一票！！！

我作為李佳芯既粉絲先多謝各位巴絲既幫忙

求下巴打幫幫忙荀云慧對朱千雪個欄投正評

投左！
Ali

最緊要荀云慧對朱千雪個場，一定要投荀云慧呀巴絲打！

最憎佢........

ok